消防入境懲教海關。出左啦

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

up

救護消防入境海關出黎呀

原post

Lm

啲垃圾工會優惠同工聯會一樣

除左差佬，
其他部門前線，
你問佢拎卡睇睇，
佢一定要比你睇，
不過唔可以影相，
但你可以抄低名同職員號碼。

推

我只信人，不信狗。